曹總（Anthony）： 肥老黎保釋再被拉布，BNO反制行人止步； 美國國務卿願大批接收香港人

曹總（Anthony）：
肥老黎保釋再被拉布，BNO反制行人止步；
美國國務卿願大批接收香港人︱
壹殼花生

香港花生
220K subscribers

主持: Anthony, 阿龍, 昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:
Up next

23:02
NOW PLAYING